點樣可以扮精神病呃保險

如題

會有咩精神病測試架
要諗定策略

唔駛扮,你拎錢出黎買假證明都無用
因為你真係精神病

拎到白卡再講

上差館係咁屌警犬老母有冇用

硬過把刀喎

鐵杵磨成針